To ALL FIRST AIDER

《鋼鋸嶺》上的美軍醫療兵，因為宗教信念不會拿武器殺人，但他會從日軍槍下搶回受傷的同袍。更重要的，是他不會傻到以為「救人是天職」而走去為敵人包紥止血，不會在美軍進攻日軍時衝出來攔住叫「夠啦夠啦唔好再打」

我唔撚想再見到左膠

見一個打一個

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢